自從麥當勞出左自動點餐機之後，我就比人炒左😞

做左5年cashier

點解m記都可以寧願做咁耐
比機會你轉下工這

有工返

去養老院做啦

m記連弱智都炒無陰公

你做收銀「機？」

弱智都搞 邊間幫你投訴

牡丹樓吾驚俾人告歧視弱智咩

m記幾好，人工唔錯福利好，又做得開心

冇了

ching d英文咁屎，麥當勞都唔請你啦

我同老鼠可以介紹你返庇護工場

收嗲啦，我IQ過100

留返你地返啦，打算叫鋼gum推介我做KFC

扮咩，你返kfc咪又比人抄
弱智就一齊做庇護工場啦

系因爲出左自動點餐機先比人炒牙！

麥當勞逼害我地弱能人士都唔係第一日啦

同 NieR有2B就唔再有人類一樣

我都係 而家番緊地盤